有無係外國打拼既巴絲傾下計

唔諗住結婚生仔
諗住儲多兩年錢就去日本打拼下
開鋪又好，wh又好，打工都好
香港無人無物唔想留係到

呢加學緊日文，但疫情又停左好耐
家下個人尻下尻下咁
有無巴絲分享下經驗

其實一直好糾結好無過去讀書
因為打左幾年工
硬係覺得差緊啲野
就萌生左想去讀書既念頭
但有大學學位去讀短期大學(類似香港i大)
或者大學都有d傻豬咁
讀修士(香港既碩士)又好似唔太啱
偏向理論咁
諗左好多都係尻下尻下
先上黎r下水吹

如果真係可以做到無牽掛既話
趁後生有氣有力我覺得值得去試下

自己住，唯一牽掛真係無
顧慮會唔會失敗多d

如果比大多時間自己猶豫 會唔會始終行唔出果一步？
人生流流長 當放任自己兩年睇下可以行到幾遠囉
廿幾歲人 有咩好輸
況且我覺得帶到返黎既野一定會多過你既預期

身邊既人同自己都會諗
27先黎新開始，好命d都做左人老母

不過仲有兩年時間諗

我都係日本黎左已經5年
人工唔高 但養得起自己

樓主你唔識日文？
一開始唔識日文 邊學邊做可能會辛苦d
仲有2年既話有時間就學定日文
如果武肺完左日本經濟好返既話應該都容易搵到工轉visa既

我想去日本生活

睇fd去wh d日本人西都Pk,恰緊你唔係自己友

我會選擇用一年去環遊世界

絲打？係咪諗住長stay 係日本
方唔方便透露下做邊行？

本身上年已經學緊，之後疫情一直斷斷續續
諗緊好無退學，轉網上課程算

點解唔去啊

講到香港人唔西唔仆街咁
如果wh想一個星期去兩日國內短期旅行

講緊同事，客就冇計 你番緊工

學日文去定香港讀個topup搵工好

普通文員仔我公司做婚禮攝影
其實本身公司請我做通譯 不過都冇外國客
做下做下就變左普通admin
未有計劃返香港d fd叫我諗歸化/永住

想拎visa既話求其sales工都申請到

有一半同事都好西
你d同事咁好既

讀top up咁輕鬆，一齊讀埋日文囉

日文我打算係香港讀，讀完過去上三個月堂就算
不過驚出年疫情都未完

歸化係要同日本人結婚
住得慣緊係留係日本啦

讀左幾錢
點解想翻香港？
呢加香港好亂

好掛住你d旅行post

我都好想有旅行去
就咁睇其實下年都難去
就算開關都一定好多人

上網睇歸化難過永住
有無係日本識到男朋友

我都諗緊好唔好去讀語言學校，但係又未決定到係咪想留係日本發展
心情有d矛盾

你就輕鬆
我讀HD都要補考
好鍾意日本
但無去學日文

唔留日都可以學語言姐，多個技能姐嘛

Top up 一定輕鬆過hd

有無提出過去佢屋企？
唔比去擺明係呃蝦吊

好似無點聽過香港人覺得嫁日本仔係好

無朋友就無呢個問題

屌你佛you你咪之前成日去旅行嗰個會員？
成日yo儲到錢咩

而家份工好忙完全無時間去學

Errr
我一個月儲到一萬

係日本嫁個香港人會唔會有d異想天開
(係我想)
有人係外地陪自己打拼好似唔錯

我之前都咁諗
再多d借口都得
年紀大、貴、無記性
讀左覺得都幾輕鬆

係香港識，帶埋去日本啦

發覺係香港既日本人大部分都唔識講中文

啱啱公司執粒做到10月
想襯機去旅行又唔得
申請去wh又唔得好sad
又唔想即刻搵工

下年都想去讀語言轉大學 希望去得成

讀咩啊

山窮水盡未
想知你係日本遇到咩事先咁諗

如果唔去讀書，我都想用一年時間遊日
再決定以後留唔留日

在日第三年
我次次見到人話想去日本住都想知點解
普遍香港人包括連登仔真係將日本美化得太勁 諗得太好
樓主本身好鐘意日本 崇日 定只係想離開香港？

我都想去日本，淨係啲嘢食已經抵屌，可惜人工比較低

絲打係咪住東京
我對日本男人印象唔太好
成日不倫，生活=做野 冇咩責任心
我d fd都話唔好搵日本仔

hi 我都係準備去日本讀書之後計劃定居

包食住又有糧出咁正
等你分享

我接受唔到啊，所以諗住去做生意，儲下錢先
巴打仲打算去邊？
無負擔？

三樣都係
有無西人同事分享下

夢想係開間店仔，得閒就去下小旅行

不倫同無責任心係男人通病

加油啊

諗住讀咩？
我呢加失業已經諗住搵野讀

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

唔想打工啊，係香港都未準時翻工過
係日本應該生存唔到
有無西野分享下啊

黎咗4年幾
已經見證住公司幾個同事(日本人)比啲老屎忽パワハラ到抑鬱
長期休職甚至唔做

以前同team有個女仔係關西出身
有日比上級屌叫佢停止講関西話, 話好失禮
嬲到佢
最後直頭離開東京去咗名古屋

會唔會對外國人仁慈啲就你自己諗啦

我去讀語言學校,
計劃好哂, 畢業就創業搞經營管理簽證
暫時等緊開放入境
本身報左十月入學, 依家仲未知去唔去到,
可能延到一月掛..
我都辭左職成年幾無做野

多到數唔哂,不如你試下WH 1年玩下先,鐘意就留低
係個fb group見到日本性騷擾係幾咁嚴重,下面幾百個comment...佢地真係覺得女仔就等於可以隨便亂摸,差佬唔會點理...日本女仔真係好慘

我都住過大阪,東京真係人多到咩咁
聽過幾個日本妹好坦白咁講 不倫係日本好平常,佢地全部試過

唔諗住去東京，生活成本太貴
你唔翻香港？